政府圈套就係咁簡單

民調轉向、和理非減少、勇武減少、區選後和平、市民表達意見、市面回覆平靜、梁凱晴好正，條J短左，條女個波好大

其實所有目的都係製造政府版既自我實現
以挫敗及愚民方法潛移默化改變反抗心態

政府發出信息指反對人數減少，全部都和平哂
—>
香港人覺得少咗人所以唔反抗及遊行等等
—>
因為覺得少咗人出嚟行，都係唔行
—>
真係少左人行
—>
政府再指反對人數減少

呢個係一個循環
要打破就要係第2及第3點

第2點係考驗香港人既智慧信唔信

第3點係考驗香港既毅力同決心

區選後有個民調指不滿警隊跌左幾%

但其實有好多中立轉淺黃都係抱住以票作抗爭

區選好似贏左咁就覺得已經解決問題，宣洩左不滿

佢地未必完全理解五大訴求係咩

但區選後絕對唔會係民意轉向政府
唔好妄自菲薄

希望大家記得呢半年黎我地點樣行過

唔係因為見到希望而堅持

而係因為堅係而見到希望

唔好再重蹈2014既覆轍

Push

1

出黎！

pp

屌你老母真係戇撚鳩 痴撚線
區選先完咗幾日就話民意逆轉

聽日出黎

其實我覺得我哋應該做文宣煲大佢有民主就有飯食，有民主就有和平，所以一定要爭取五大訴求入面嘅雙普選

唔好意思借黎宣傳下，推比文宣組睇到

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動